重磅! 曼聯將座擁2大B2B世界級球員! 唔好再講曼聯買唔起星級球星!

曼聯豪爽出價75M買SMS! 將座擁真 ‧ 普巴 與及 普巴 ‧ 改(或稱為新普巴)
Man Utd bid €75m for Milinkovic
Sergej Milinkovic-Savic, offering €75m.

SportMediaset had already started on Friday that director Igli Tare had flown out to London for talks with the Old Trafford club.

Now Spanish paper Marca claims the initial offer is worth €75m and it’s one Lazio may very well accept.

The Serbia international is still only 24 years old and joined Lazio from KRC Genk in 2015 at a cost of €18m.

His price-tag had skyrocketed to €120m after the World Cup last summer, but there were no takers and he had a disappointing campaign.

Watch Serie A live in the UK on Premier Sports.

link:

好

之後就賣普巴...

普巴。改點會仲平過普巴

改係真

真大過改 打過機未?

聽住先

應該賣唔到 不過用lukaku 筆70M填數

賣唔到就唔會買sms

睇錯2&b

睇錯 2&B

Yes 2大垃圾:2和B

Ching唔識波
2&b勁到仆街

sms+burno

普巴要走啦